【九月繼續爆肝之旅】皇家馬德里球迷吹水區(76)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 9月賽程

西甲
09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞

西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里

歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里

你咁快開咗

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

快咩 見就爆都冇人開
本身諗住用1001 post link點知轉個頭就爆左

邊個咁快俾個負皮我個處女post

匈牙利起勢係咁鏟

班匈狗賤種到

好撚狠

一人一支可樂 佢都咪話唔過癮

A silva

如果當初達走 買佢就唔同曬
夠後生 夠搏 搶點又好

普通料咋喎

還我馬撚is ok

其實唔係太差 起碼肯跑 識做波
但如果打後備係有啲貴

禾朗快啲入波 好眼訓

哈啦孖蕉

duckyea!
lm

lm

屌您牙
講到做波 邊個勁過賓周？

Lm

dllm

粒酸

a silva 好似唔差喎
比d 時間啦
終有一日成才

訓咗冇睇，麥包皮禽晚法國對魚腩隊入咗幾多粒?

法國隊閪波出硬線都全力
點知屌極都唔入

法國法國隊真係垃圾

冇賓周哩D拉空位王
靠基沙文同包皮點入波

屌原來法國打盧森堡
世界魚腩黎
咁都入唔到1球

好似兩三年前輸過俾支那

包皮呢啲垃圾一正選就魚腩都食唔到

630迷賓反朗
邊個當頭跌都未睇得清

其實630係咪獌狗
朗如果走應該都係愛回家
係咁反朗想佢返獌?
咁痴線嘅佢

辣殺黎,40M買水貨

好明顯係一條假膠兼弱智 ，廢賓對完華倫之後已經唔敢入嚟皇區，佢一入嚟班兄弟真係屌到佢上天花板都似

但條假膠仲出公海開膠 po 招搖撞騙，有冇手足招呼佢

屌條友係公海亂講野

屌個630要出公海r認同感 屌sexman真係好過你多多聲

咪一鳩樣

Both on9

me

岩

Sexman: 樓上全部互含

ng talk rubbish ho ng ho?

留名先

不如講吓九月地獄賽程失幾多分好過 ...

好悶呀快D比西波我睇

You幾時fly

伊斯高和阿辛斯奧將開啟西班牙足球新的黃金紀元

◆

2008年歐國盃8強，西班牙通過互射十二碼擊敗意大利，真正跨過了心理關口。4年後在波蘭烏克蘭歐國盃上，還是西班牙和意大利，鬥牛士軍團4-0橫掃對手，完成歐國盃-世界盃-歐國盃連續奪冠的壯舉。

不過在接下來的巴西世界盃和2016歐國盃上，西班牙的表現都令人失望。看起來，一個時代結束了，黃金一代進入衰退期。不過上個週末，西班牙證明他們又有新一批球員準備接棒。

雖然35歲的大衛·韋拿重回球隊，但他只是坐在後備席上，很晚才登場。西班牙隊更多依靠的還是年輕一代，比如25歲的伊斯高，他已經隨皇家馬德里拿下了3座歐聯冠軍獎盃，但令人難以置信的是，他還沒有代表西班牙國家隊參加過一屆大賽。

不過很快這就將成為歷史。在班拿貝球場進行的這場西班牙與意大利之間的比賽裡，伊斯高發揮了關鍵作用，兩度攻破保方把守的大門。

這兩個入球確保西班牙在上半場就以2-0領先。伊斯高和他的球會隊友阿辛斯奧給球隊帶來縱深，巴塞羅那的恩尼斯達掌控節奏，曼城的大衛·施華是偽9號。他們的防中也是大師級別的：巴斯基斯和高基。

沙維已經離開，恩尼斯達也來到了職業生涯的末段，這和近幾年的西班牙隊有些相似。另外，儘管鋒線實力是個問題，但球隊能用無鋒陣來解決問題。

從這場比賽來看，嶄新的西班牙隊正在成型。眾多的西班牙隊球迷原以為輝煌已經過去，但現在看來並非如此。沙治奧·拉莫斯、碧基、巴斯基斯、恩尼斯達、艾巴和卡華積依然是成功的基礎。

與此同時，新生代球員開始得到機會。伊斯高正處於其職業生涯的黃金時期，21歲的阿辛斯奧則代表西班牙的未來。這兩個人可以和“老”球員們一起引領西班牙隊走向新的輝煌。

毫無疑問，他們的目標再次指向了世界盃冠軍。

國際比賽日後，施丹準備輪換

◆

施丹第一個完整賽季的的標籤之一就是輪換。本週國際比賽日結束後，法國人打算繼續執行這個策略。

球隊裡有一部分人沒有參與國家隊比賽，而是留在馬德里隨主帥訓練，這給了施丹了解他們的機會。

施丹打算鼓勵這些球員，這也就意味著皇馬會在下一場比賽裡輪換。

2016/17賽季，9月、10月、11月和3月分別有4次國際比賽日，在那之後的第一場比賽裡，施丹總共做了13個調整，也就是所平均每場3個輪換名額，丹尼路、華拉尼、比比和門將位置都得到過機會。

有趣的是，由於去年有2016年歐國盃，很多國腳的狀態還沒有達到最佳，施丹做出最多調整的是9月。

皇馬的下一個對手是利雲特，陣容的變化是可以預計的了。卡斯拿有可能把守大門，菲奧和馬高斯·洛蘭迪都有得到機會的可能性。

一返花果山又勁返
Double nutmeg

都話呢條友仔留力打wc

返黎就會傷

其實機會好微

好熟 唔記得邊個球員都係咁 一番到球會就傷

同賓周底線嗰球有得揮

基迪拉條賤畜

條撚屌踢國家隊瘋狂走動
返黎就話傷

呢球勁好多喎，又快又通孖渠

呢下咪之後比人攔到

屌係 果陣係咁比疤迷frd子笑 話呢條友完全唔知做乜9

Wiki when fly

後日牙吊

All ready?

問你咩死25 笑笑笑乜撚野 即刻仆街啦

做翻fd子ok ?

除非佢道歉

我愛你

走啦死基佬

630 條假膠係咪迷賓迷上腦呀？
話咩奧燒攞金球
當皇馬三連歐聯，條廢賓數據靚過晒阿朗
有冇再痴線啲呀？

唔好再講條撚樣啦

no talk rubbish ok?

你都走啦屌

買梅拿單野係咪9up

有咩直接去個post屌柒佢啦 呢到唔好討論佢了

買返黎有咩用 減少對手？🤔

一到開學就推得咁慢
皇區是咪貢多細蚊仔

又好似係喎

知啦

暑假功課都未做晒，畀老師鞭緊，唔得閒上嚟

基沙文都有下嚇到我

笑連狗啦
WEB版連撳2下就回2個

web版垃圾黎

扮工

連登質素真係低好多

挽留

夏薩特：「我覺得現在皇馬是世界最佳球隊。他們贏得了一切，並且擁有出色的球員，擁有一位出色的教練……」

咁快就幫光頭佬含，同達狗一齊做干地個肉便器唔好咩

Come

分分鐘同達仔一齊黎

諗下好啦

以後咪撚再理條630
你呢條垃圾假皇唔好再入嚟
見一獲屌你一獲

出公海撚佢啦

呢條假膠想博上位姐
等一個二個都block曬佢，睇佢仲點玩

有勞手足下次幫我upload係post頭

thanks

Gap蛇

世清好高汁

真皇世清

牙gap原來會玩長火

有短火 前季主場同黑龍兩件

一齊回家

長袖唔係個個carry到

eg 630 sexman

短袖加件pro算

冬天踢會咁著

想問大家買波衫係邊到買
冇追開POST

條友話自己值3億on99

長袖實熱死 香港仲邊有冬天

不過都會打算儲件長袖阿朗

有冇人搵到isco 通華拉堤gif

知唔知邊到可以整歐聯決賽版

上面唔係咩

No.7

冇野了
browser short short 地

NO.7, 352 都係西洋菜街
prokicker (信和11樓)
Moral soccer 捷利大廈

上面4間都ok

21球衣 都還可以 如果冇現貨就唔好訂 因為有可能等好耐先有

王晶

王晶死垃圾 啲員工又柒又mk唔撚印字

長袖拉膠

影到好似裙咁

咁會唔會好d

積ching真人米9

你地會唔會真係著長火打波或者出街

其實係香港買長袖真係怪怪地

啲濕熱直頭搞到著波衫唔舒服啦

又熱又濕
冬天著襯長褲又怪怪地 要阿維咁既身形先carry到

咩身形

九月繼續做假皇之旅

出街同埋做gym會著 打波就唔會

得罪講句 長袖波衫真係好柒

你著乜都型啦

阿朗著得好有型

依樣真

長袖唔係成套著好難襯

我得短袖

長袖用來收藏

我有呢季主場

呢季好撚廢

【體育】西甲勁旅皇家馬德里於9月進入馬拉松賽程，須於22天內踢7場比賽。

國際賽期後，皇馬於9月9日展開馬拉松賽事的第1仗，並會於22天內合共出戰7場比賽，戰線分別涉及西甲與歐聯分組賽。

皇馬於周末首先主場出擊西甲對手利雲特，4天後的9月13日繼續在班拿貝地頭進行歐聯衛冕第1擊面對尼科西亞。由於基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的5場波監只限西班牙國內，換言之該名射手可於迎擊尼科西亞一仗復出。但C朗拿度接著會缺席9月17日對皇家蘇斯達的西甲比賽，並於9月20日對皇家貝迪斯一仗，坐完波監作今季聯賽處子戰。

3天後，皇馬將於西甲造訪巴斯克球隊艾拉維斯，然後於9月26日的歐聯H組第2輪作客德甲多蒙特。馬拉松賽程的最後一站於10月1日舉行，銀河艦隊將返回西甲角逐，主場出擊愛斯賓奴。

荷蘭幫班搞屎棍，抵佢地入唔到世盃決賽週

我個人幾鍾意史奈達

荷蘭=垃圾爛仔
荷蘭幫=垃圾爛仔幫

雲佬起碼都出過奶力贏西甲啦

佢個心已經係獌嘅人

仲有件滴奶 仲慘

黎緊早場都唔睇?

大家明就得

Is this Real Madrid squad strong enough to retain the Champions League?

華仔同華dee宜家咩環境

返工呀屌

夜晚7點早場都要返工

Bernal 同 Franchu 乜水

好慘

青訓掛

之前天價買果個巴西黑人係咪真係會用

即係又出賓周

準備豬波了⋯

WUT?

燈

小學生係咪大多迷賓

odegaard而家無踢國家隊？

到了讓伊斯高成為皇馬絶對主力的時候了嗎？

◆

效力皇家馬德里4年後，這可能會是伊斯高首次成為絶對主力的賽季。沒有人知道施丹到底是否會在重要比賽裡安排他正選，因為巴利和阿辛斯奧也是強而有力的候選人，但伊斯高絶對配得上一個正選位置。

他在近幾個賽季裡都發揮了關鍵作用。儘管在賓尼迪斯的麾下不受重用，但施丹執教後，伊斯高逐漸憑藉自己的實力鞏固了自己在球隊的位置。對於球迷來說，他是一名令人願意欣賞的球員。

來到皇馬的第一個賽季，在與馬體會的歐聯決賽裡，他後備登場，在左路馬些路的幫助下一起改變了比賽。2014年與巴塞羅那的國王盃決賽裡，他也是關鍵球員，被替換落場時，沙比·阿朗素也沒有控制情緒地擁抱了他。其實憑藉這兩場比賽，皇馬在那年夏天就無需簽下占士·洛迪古斯。但最終白衣軍團還是用哥倫比亞人取代了伊斯高的位置。西班牙中場依然能得到不少機會，但他顯然不是絶對主力。

2016-17賽季下半季，伊斯高徹底綻放光芒。如果沒有他，皇馬是不可能贏得歐聯和西甲雙冠的。在巴利的家鄉，伊斯高為自己確保了一個歐聯決賽的正選位置。巴利受傷時，皇馬失去了一位非常重要的球員，但那次受傷卻終於徹底激發了伊斯高的潛力，這是不是也能算是一種因禍得福呢？

本賽季，伊斯高和阿辛斯奧的出場時間都會更多。事實上，這兩名球員應該得到更多一起出場的機會。可惜如果賓施馬、巴利和基斯坦奴·朗拿度都處於健康狀態的話，施丹顯然還是會把伊斯高和阿辛斯奧中的一人安排在後備席上。阿辛斯奧還很年輕，有無限的上升空間，所以他也許還能接受再擔任一個賽季的後備。

但是伊斯高尚未與皇馬續約，也許他還在為自己能否真正在施丹的球隊裡找到一個位置而感到焦慮？

呢個智力問題
唔係年紀問題

費蘭度·阿朗素：“我與生俱來就是皇馬球迷”

◆

在班拿貝球場的主席包廂裡，費蘭度·阿朗素被授予球會的榮譽會員。球會主席費倫天奴·佩雷斯為他頒發了榮譽會員的會員卡和一件印有他名字的球衣。

皇馬主席稱讚了這位2次F1世界冠軍得主：“這是我們球會對西班牙歷史上最優秀的運動員之一的認可，同時，他也是皇家馬德里的球迷和會員。他做到了之前沒有西班牙人做到的事情：成為F1方程式賽車的世界冠軍。”

“費蘭度，對所有皇馬人來說，你說我們球會的傑出代表。因此，會員常委會一致同意授予你皇家馬德里榮譽會員的身份，這代表著球會的最高認可。你19歲亮相F1賽場，隨後收穫了32座獎盃，並獲得2次世界冠軍，這是令人欽佩的成績。你將西班牙國旗和對皇家馬德里的熱愛帶到每一個大洲。我們知道這件球衣和這個隊徽對你而言意味著什麼。”

“感謝你的熱愛和奉獻。你的性格正代表球會的價值：犧牲奉獻，戰鬥到底，渴望勝利，有責任感。面對逆境時，你的勇氣和勇敢使你成為世界體壇的標誌。和你一樣，這間球會也始終追求更多。這是你的皇家馬德里，是擁有12座歐聯獎盃的球會。我們都知道你是最好的，感謝你對皇家馬德里的愛。”

阿朗素則表示：“非常感謝主席先生和皇家馬德里。這是特別的一天，由於我經常要出國比賽，所以我來到這座球場的機會不多。但我每天都關注皇家馬德里的消息，不會錯過任何一個偉大的時刻。我從小就是這樣，我的父親是忠實的皇馬球迷，他向他灌輸了這間球會的價值觀。很小我就看五鷹的比賽，一切都從那時候開始。”

“很多人問我為什麼會支持皇家馬德里，我從來無法給出一個明確的答案。我是皇馬球迷，因為我是皇馬球迷，就像我不知道為什麼我的眼睛是棕色的。像成千上萬的球迷那樣，似乎是皇家馬德里選擇了我，使我成為這間球會的球迷，我們與生俱來就是這間偉大球會的球迷。非常榮幸和驕傲。Hala Madrid y nada mas!”

皇馬上報歐聯大名單，施丹信任青訓營

◆

皇家馬德里總是不缺少偉大球星的名字，但在施丹的麾下，班拿貝球場同時成為年輕人得以施展才華的場所。

在施丹上報的歐聯大名單裡，這一點表現得非常明顯。

盧卡·施丹、丹尼·高美斯、奧斯卡·洛迪古斯、基沙達、艾華路·迪希路和文奴·靴蘭度都進入了大名單。當然了，阿查夫和法蘭祖也在名單內。

最令人驚訝的是卡斯迪拿隊長荷西·里安也在這份名單內，而他從未出現在一隊，連友誼賽都沒有，而且上賽季他在利安尼沙。

聖誕節後，如果歐聯冠軍取得分組出線，那麼施丹有機會重新上報名單。但是球隊必須用現有名單打完與多蒙特、熱刺和尼科西亞的比賽。

皇馬歐聯大名單：
龍門：基羅·拿華斯，卡斯拿；
後衛：卡華積，華利祖，拉莫斯，華拉尼，拿祖，馬些路，菲奧，阿查夫，荷西·里安；
中場：卻奧斯，摩迪，卡斯米路，盧卡斯·華斯基斯，馬高斯·洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，高華錫，施巴路斯；
前鋒：基斯坦奴，賓施馬，巴利，馬約拿，法蘭祖。

B名單：盧卡·施丹、丹尼·高美斯、奧斯卡·洛迪古斯、基沙達、艾華路·迪希路和文奴·靴蘭度。

中場真係十年難得一遇咁強
論強度 後備深到
全能性 多位置性
真係一流
但後場冇左比比指揮真係差好遠
華仔冇個種氣燄
拿大哥工兵型好難成為頂級
前場更加唔洗講
靠賓周實雞胸

B隊俾個仔上位

施丹 費高 馬基里尼

vs

摩迪 卻奧斯 米路

後防我覺得係中堅有無態姐
前場啲垃圾阻住啲位真係皇最大問題

前場都係計盡一兩件垃圾姐
後面有人變左肥仔先係問題

前場計盡一兩件垃圾
唔講以為足球有50人踢

前場得一件最垃圾

後面「有人」變左肥仔先係問題

想講積仔？

條賓周要儲氣咪雪鳩佢淨係歐聯先出囉
橫掂佢都係揀波踢,西甲同西盃打451淨係輪流出阿朗同bale咪算

論狀態 辛仔秤先過猩猩

伊朗辛
卻米摩

如果講積仔既話 暫時覺得冇問題wo

我覺得積仔操左上半身
變到好似肥左咁

越黎越似西瓜恩

自從見到積仔食波餅都嬲之後
開始有d唔鐘意佢

後防係驚傷姐，其實應該留比比打多年教下細華

假皇

未來隊長都唔鍾意

未來隊長係華隊

不嬲都燥底架啦

佢疤狗黎

原來大華已經黎左第七季

論年資計呢個幾好 煩少樣野

點解賓斯馬wiki寫住佢係新施丹

契仔入門改姓

點解會有人睇佢wiki

積仔不嬲都燥底
好霸氣 不過做隊長既話好似唔夠高同人兇
華仔就

積仔應該會打撚左條友

睇我皇球員順手睇埋

賓施馬球商高，是少數具有策應能力又不貪功的前鋒，能藉由無球跑動吸引對方後衛包夾，皇馬的BBC組合以他為核心骨幹串連前場攻勢，是三人組裏最無可取代的重要人物。

editor係咪630

但係駁唔到

講得好

皇馬西班牙國腳卡華積接受了西班牙媒體《科貝電台》的採訪，在採訪中銀河戰艦後衛談到了自己在皇馬的未來。

對於續約，卡華積表示：“目前我們正在談判續約合同，這次將會續約至2022年。我希望在皇馬結束自己的職業生涯。”

對於被高薪挖角，卡華積表示：“我不需要1億歐元來變得開心，我寧願掙得更少而留在皇馬去贏得冠軍。”

目前卡華積和皇馬的合同到2020年到期，他的年薪僅僅為200萬歐元，不過他已經幫助球隊贏得了3座歐冠等重要獎杯。

後防太玻璃
前場太垃圾

真皇

【巴爾困局】新人湧出 球隊已無他位置？

如果要評比全世界胳膊肘最喜歡往外拐的球迷群體，美菱格恐怕名列前茅，班拿貝球場頻繁響起的讓場上球員頭皮發麻的噓聲通常並不是針對前來挑戰的對手，反倒是銀河戰艦自家球員總是遭到球迷上帝的橫眉冷對。總是臨危救主的總裁和慈悲為懷的賓施馬已經習慣了球迷的苛責，BBC組合中的巴爾同樣也早早踏上了忍辱負重的道路。

然而，對於威爾斯球星來說，真正的風暴才剛剛降臨。在2-2意外被蝙蝠軍團逼平之後，關於巴爾的指責聲已經不僅僅局限於他是否配得上高達一億歐元的身價，17/18賽季開始以來的糟糕表現讓所有曾經對他充滿希望的球迷都開始動搖立場，老佛爺的好友，巴爾曾經最忠實的粉絲之一，西班牙國家電視六台資深記者荷西普，也開始表明反水的態度。

「球迷們對巴爾噓聲四起並不是什麼值得驚訝的事情，在球隊陷入困境的時候他做了什麼？他什麼都沒有做。球迷們需要的是一名全身心投入的合格球員，巴爾敢說自己將整個靈魂投入到這場比賽中，投入到整球隊中了嗎？他不敢。四年了，這名威爾斯人仍舊無法用西班牙語進行交流，他甚至分不清楚早上好和晚上好這種最基本的西語短語。」

來自威爾斯球星擁躉的咆哮確實反映出了大多數皇馬球迷目前對巴爾極度失望的現狀，在球隊遭遇嚴重危機，在C.朗拿度紅牌停賽枯坐場邊有心無力之時，挺身而出拯救隊伍的反而是年僅21歲的阿辛斯奧，反觀場上的兩位BBC大佬，一個窮盡手段奈何總是找不到球門的方向，一個則是全場隱身，看起來像是在漫無目的地散步。

如此戰鬥力全無，鬥志全無的巴爾或許是時候進入施丹潛在的清洗名單了，隔壁所有人都認為堅如磐石的MSN組合都已經到了灰飛煙滅的地步，施丹似乎也沒什麼必要執著於BBC這樣過於固定的前場組合。對於整個皇家馬德里球會來說，威爾斯巨星的重要性也值得重新考慮，在巴爾身價還沒有滑坡的時候及時轉手給類似曼聯這樣並不差錢的金主或許是個不錯的選擇，而今年夏窗傳出的轉會緋聞似乎也證明了馬德里方面的某些嘗試和考慮。

如果仔細回想威爾斯人這幾年的皇馬歷程，我們似乎會發現巴爾的悲劇似乎早就埋下了源頭，遲遲無法學會的西班牙語正是巴爾遲遲難以融入班拿貝的一種證明。儘管高達一億歐元的身價早已證明了皇馬高層對於這明現象級球員的絕對支持，然而巴爾卻並沒有用相應的表現或者說努力來回報力撐他的各派勢力。足球毫無疑問是一門理解與交流的技術，更衣室的社交關係處理則是重中之重，巴爾顯而易見是班拿貝更衣室的勝利者之一，尤其是施丹對他永遠充滿了堅定的信念，或許這樣的信任現在應該更多地放在球隊未來五到十年新的頂樑柱身上了。

銀河戰艦未來的領袖已經漸漸浮出水面，阿辛斯奧已經從首戰必入球的天才小將逐漸向力挽狂瀾的球隊棟樑茁壯成長，這名21歲新星已經成為巴爾穩固正選位置的最大威脅，現在的威爾斯人早已不再具備剛剛登陸班拿貝時期與C.朗拿度爭奪球隊頭號球星的實力與名望，如何保持自己不被阿辛斯奧徹底淘汰才是落魄大聖如今最應該思考的問題。

即使是最為支持巴爾的施丹如今也開始迫於現實和輿論的壓力開始動搖，差點陰溝翻船之後，面對媒體長槍短炮的步步緊逼，法國教練終於承認巴爾已經不再是自己絕對的第一選擇。儘管巴爾在皇馬的生涯已經岌岌可危，但是球會本身仍舊沒有放棄幫助威爾斯人重新找回狀態的努力，一份長達五年的合約再次表明了球隊的態度。

17年夏窗時期毫無疑問是巴爾職業生涯的暗流湧動的十字路口，一方面是前任恩師摩連奴不遺餘力地招安，一方面是現任教練施丹態度強硬地力保球隊陣容不變的努力，好在轉會窗口已經在九月份來臨的同時徹底關閉，威爾斯人的命運暫時得到了些許的穩定。而且此前盛傳的摩納哥超新星基利安麥巴比轉會皇馬的交易也最終流產，施丹並沒有足夠的人手彌補巴爾出走留下的鋒線輪轉空缺，所以至少從目前來看巴爾的白衣生涯還有很長的路要走。

不知不覺，新賽季已經走過了兩輪，巴爾現在要做的就是動用全部的力量來征服所有一直懷疑自己以及曾經支持過自己的球迷，28歲絕對不應該是大聖綠茵生涯墜落的開始，班拿貝再次給了他足夠的時間重新找回狀態，未來的命運掌握在自己手中，加油。

皇馬曾有意簽夏薩特 但因兩人殺出...

夏薩特跟施丹之間的互相欣賞，早已不是秘密。據《馬卡報》的消息，正因為施丹喜歡夏薩特，皇馬曾在2016年夏天嘗試簽約夏薩特。

效力里爾期間，夏薩特的精彩表現吸引了施丹的注意力，當時施丹還只是皇馬幕後團隊的一員。雖然施丹曾早早建議皇馬簽下夏薩特，最終沒有行動。之後，在施丹成為皇馬教練之後，夏薩特再次成為皇馬的目標。

當時皇馬結束了對普巴的興趣，球會主席佩雷斯將注意力轉向了夏薩特。然而這筆交易很複雜，涉及到的轉會費數額很高，而且夏薩特的風格以及對球場的覆蓋，有伊斯高、阿辛斯奧可以替代。

如今夏薩特已經26歲，受傷之後又重返巔峰，如果皇馬再次關注夏薩特也不是什麼新鮮事，銀河戰艦可能會重新啟動對夏薩特的收購。

卡華積唔好再傷就okay了

巴塞再拒絕引進戴巴拿：無法與美斯兼容

據西班牙媒體的消息，巴塞今年夏天本可以簽下戴巴拿，但是巴塞選擇了放棄。

西班牙電視六台聲稱，今年夏天巴塞兩次放棄了簽約戴巴拿的機會，當時祖記有意進行交易，但是巴塞興趣不大。據報導，8月17日，巴塞副主席與戴巴拿的經理人進行了碰面，同時與祖記高層進行電話會議。當時巴塞高層被告知，戴巴拿有意加盟巴塞，祖記也點頭放人，轉會費預計為1.2億歐元。如果巴塞願意支付1.2億歐元，祖記很樂意選擇賣掉戴巴拿。

當時，巴塞還沒有簽下迪比利，手握2.22億歐元的轉會費。不過，電視六台透露，巴塞技術總監羅伯特-費南迪斯阻止了這筆交易，他認為戴巴拿無法跟美斯兼容，他傾向於選擇利物浦的巴西國腳古天奴。

電視六台還透露，距離轉會窗截止前2天，巴塞求購古天奴不順，利物浦無意賣掉巴西國腳，祖記再一次把戴巴拿推薦給巴塞高層，但是巴塞再次選擇了拒絕。

咁想佢走去疤狗

金毛積

好得意

乞衣祖: dybala 300m deal?

welcome dybala and world 3rd

“Sergio told me he would take the first free-kick and said I could take the next one if it didn’t work, so I told him ‘I’ll score it’,” Isco is quoted as saying by Marca.

Hazard has been heavily linked with a move to Real Madrid in recent months, with manager Zinedine Zidane and club president Florentino Perez both said to be huge admirers of the Belgian.

But the 25-year-old remained at Stamford Bridge in the summer just past, with Spanish outlet Diario Gol claiming Ramos warned Real against singing him.

Ramos, 31, reportedly said Hazard would disrupt the Real dressing room and also had doubts over his fitness.

拉隊

金毛既

哩家26歲
下年買都27
哩類球員踢得幾耐
你話22/23歲又唔同講法
買黎晒鳩氣

辛過多2年超越佢啦
中場真係唔洗再買
除左摩迪老d 其他都年輕/當打

世三已在陣中⋯⋯

係，當前急務一定係買前鋒 (除非拖舟咁堅真係可以做起一兩個前鋒啦!)，同後備中堅。一陣一傷 / 無態真係聽食雞胸

d約究竟幾時續講到九月一個都未續到

作為真皇 今年已留肚食雞胸

Kfc

Wiki 祝你係uk一切安好

4大現役神鋒 我地有2個

都係Gap Gap 好

U bar dog

買多幾盒 鬼妹好能大食

我愛巴塞

pure 皇

讀書？

唯基希望你去到唔好偷食洋腸 一路順風bro

Yes

keep contact 得閒裸聊ok?

會唔會時間去到睇皇作客熱狗

巴杜美早前接受西班牙傳媒訪問，他說:「會方已跟恩尼斯達達成續約協議，有關事宜將於未來數周落實。」巴杜美又指，恩尼斯達會在巴塞退休，但未有透露球員的續約年期。

你地估下會唔會又係空炮吖嗱？

最好美斯真係唔撚續去英超

要睇下時間岩唔岩 帶左幾件皇過去著

weekend me，世清，牙維三個蒙面陪你sex chat

Ah Wai

巴打讀邊間

U of Leeds

一早講過佢根本同美斯一樣
即買完全係錯既

好波啊ching 唔洗涯夜睇西波

btw 你簽證搞掂左?

B仔同你玩啦

係咪house of York 白玫瑰

唔知fifa18會比isco幾多rating呢
如果仲係低過廢沾就真係好笑

輕鬆

唔識呢啲 好似係

如果有得睇皇對熱就好了
我應該買唔到飛

起碼要86以上

Don Balon state Ronaldo would prefer to see the two Spain internationals picked ahead of Bale and Benzema.
The Euro 2016 winner wants manager Zinedine Zidane to consider alternatives to Bale and Benzema, highlighting Isco and Marco Asensio and potential successors after producing world-class performances of late.
連朗都係反賓了

老老豆豆 應該唔好睇
我皇對垃圾英超看門狗 半力夠WIN

@月狗

佢都有睇開熱狗波 一定明我講乜

佢熱狗死忠 難聽啲講即係死熱狗

sandro dllm

想現場睇牙朗

Bale剷光頭就無問題

依定好似跑快少少都驚甩頭髮咁

個樣真實少少仲好啦

好耐無上過黎

如果辛和應阿朗
咁630點算
反朗支持辛
但辛又支持朗

屌

PACE整到慢過我真人跑
點整都無用啦

有like開你啲相

整快d華拉尼啦

巴爾無SPEED仲係TOP5(好似係)

叫粒酸踢都入啦，挑，仲話職業球員

嗰個疾步同ZAZA有得揮

辛祖=香港賓周馬

All noob

ZAZA 果個柒好多

係啵 今年會係倫敦
睇下買唔買到飛先

倫敦市中心去溫布萊好快好方便

都係tube

下場真係玩輪換嘅話希望係咁：
卡斯拿
積 華 拉 肥牛
M洛
高 掃把佬
辛 猩 伊

其實華仔做乜又傷
岩岩開季咋wo

拉隊入波

倫敦撚？

達子又入波&助攻
我伊又一球

屌, 西班牙對面咩事

西班牙班友係咪痴線架

既然反抗不了 就惟有躺下好好享受

個龍開波撻Q

希望班友刷多幾球然後喺反賓射手榜甩開條垃圾

個旁證有史以黎最誇張

BALE依然無態

bale隊野會唔會外圍賽不敗出局

咁佢咪唔洗留力

fifa18 辛仔有84不過其實可以再高啲

d Potential應該又係可以玩一季就升到90以上

達子兩球了

今場無辛睇了

好似係出冇打國際賽嗰d
即係100%出賓周

魔笛輸左

星期6場波廷期左去星期日下晝踢
星期二就踢下一場作客 好難唔輸

最緊要高仔 摩迪健健康康

ddg

80

打撚死阿朗

你都有

Suu狗同女去完日本睇波？

聽講熱個場好難去交通唔多方便

咁你都知

有時都會睇下日職post

Moon我

一早話左世清係基佬

咁啱見到個偽佬
你就基 唔好老屈

三連冠，為什麼不呢？

◆

皇家馬德里有獲得三連冠的可能嗎？

近幾年裡，皇家馬德里統治了歐洲足壇，在4個賽季裡3次問鼎歐聯。現在，白衣軍團很可能創紀錄地獲得歐聯三連冠。如果成功，施丹無疑將成為球會歷史上最著名的教練之一。

施丹效應

擔任皇馬主帥以來，施丹的球隊場均能拿到2.45個積分。在迄今為止的608天裡，他一共率隊參加92場比賽，其中70場取勝，勝率高達76%。在其餘22場比賽裡，法國人也只輸了7場。短短兩個賽季，球隊拿下了7座冠軍獎盃，其中包括歐聯兩連冠。

施丹不僅改變了球會的勢頭，還塑造了新的文化。前幾任教練安察洛堤、摩連奴和比歷連尼在12個轉會窗口一共花了6.72億歐元。施丹在3個轉會窗只花了8500萬歐元。

只簽巨星的日子一去不復返。施丹信任年輕球員，願意給予阿辛斯奧、菲奧、施巴路斯和華利祖這樣的球員機會。

最特別的一點是他並沒有給球隊強加任何特殊戰術。唯一的不同可能就是主場4-3-3，作客4-4-2。他會經常輪換陣容，其中包括基斯坦奴·朗拿度。他就這樣把皇家馬德里重新帶回了歐洲最佳球隊的寶座。

對手的實力不夠

皇家馬德里最接近、最直接的對手剛剛失去了他們隊裡的二號球星。沒有人能取代他的作用。丹比利被捧得很高，但要達到尼馬的高度，他還有很長的路要走。也許巴塞羅那通過巴西人的離開淨賺了1億歐元，但他們的實力無疑被削弱了。

今年夏天，拜仁慕尼黑在轉會市場上花了8500萬歐元。其中包括占士·洛迪古斯（租借）、哥倫天·杜利素和京士利·高文。他們都是很有能力的球員，但並沒有達到歐聯冠軍的水準。上賽季，基斯坦奴·朗拿度一個人就摧毀了拜仁。如果本賽季兩隊再次相遇，結局很可能還是老樣子。

在歐洲的頂級球隊裡，目前最有爭議的莫過於巴黎聖日耳門了。法國球會通過引進基利安·麥巴比和尼馬增強了本隊實力。艾瑪利會怎樣捏合麾下所有進攻球員成為關鍵。尼馬、麥巴比、卡雲尼、達斯拿、迪馬利亞、柏斯托尼、盧卡斯·摩拉都需要足夠的出場時間，否則就是更衣室的計時炸彈。

綜上所述，三連冠，為什麼不呢？

皇馬和尼馬有口頭協議？！

◆

據西班牙記者伊度亞度·恩達報導，皇家馬德里和尼馬有關於幾個賽季後的口頭協議。

皇家馬德里曾與尼馬的父親聯繫，詢問在未來幾年裡簽下這位巴西前鋒的可能性。如果報導屬實，那麼球員本人是願意接受轉會的。

不管怎樣，不久前完成法甲首演的尼馬是以2.2億歐元加盟PSG的，如果想簽下他，皇馬肯定需要準備一大筆錢。此外，球隊還需要做出很多調整，比如基斯坦奴·朗拿度離隊。

這肯定不會是近期的事情，所以在再次轉會前，尼馬至少會在法甲踢3-4個賽季。

朗拿度二世

3年 尼馬個身型...

法國足協主席：“賓施馬依然有可能入選國家隊”

◆

賓施馬已經兩年沒有參加過法國隊的任何比賽了，不過法國足協主席格列（Noel Le Graet）表示他依然有入選國家隊的可能性。

儘管自從華布拿事件後，這位皇馬前鋒從未得到過任何徵召，但格列說相信法國隊主帥的決定。

“賓施馬依然是一名出色的球員”，他在接受《隊報》採訪時說。

“他天賦出眾，我一直說他是有可能入選的。”

“不過迪甘斯是決定人選的人，他的決定是他認為對法國隊最好的。”

B仔，有野玩

亞軍廷和波

講真...法國而家有好多有潛質ge新人...唔需要賓周啦

前線martial dembele mbappe griezman
lacazette giroud
仲洗撚要賓周條撚屌咩

不過我覺得如果佢入番法國係好 可以冇咁hea同認真d踢落力d搏表現

yes,希望佢中fifa病毒

根本唔洗搏表現
人地同法國總統friend底

屌你棋靈王出哂名

King jer

老鼠嘈交想約戰
我個post度，有野睇
一齊推佢上黎

美斯對

美斯對委內瑞拉入左幾多粒

已經係我地嘅人

Asso揸機

個名有雷字都係仆街黎

皇區有邊個係

又追擊

一個唔好彩亞軍庭最後入唔到去世界盃決賽週，小花咪 ... ... 又要食住薯片睇波?

之前自屌 食屎都未玩夠

Ödegaard：我和皇馬完成續約了

棋靈王真係

係皇區正式宣布 同粒酸和解

但要一齊追擊老鼠 笑佢都粒水

耆齡王

屌 唔想出名

淨係想靜靜地同鮑姐過人世

真？我覺得佢去英超下游浸下會好好多

月仔

浸英超實沉
意甲/法甲算啦

棋靈王唔捨得美c?

去德甲最好 德甲好肯用年青人
英超對抗性太高 佢咁既身型唔岩踢

講事實 始終佢同我朗都係頂級

粒酸 上水未

啊世狗ig仔拿拿聲吠2句黎聽下啦，唔係好撚串既咩

比人撚到要認真爆閘入黎吠

睇得出真係好care淆到要大大聲屌人 想靠惡過骨

講到明我粒水 佢都係要約我

我要出嘅話，我早就出啦傻仔

蠢人永遠都要活係蠢嘅世界

鬥癲世清都唔輸蝕

唔用腦就好似老鼠咁 下下都要認真
當真係打完 對自己有咩著數？
贏左咪又係比人笑下 照樣過生活
我寧願粒水 打完身水身汗為乜

打完交當自己英雄 咩年代呀大佬？
為港爭光好過啦

世清>老鼠

佢要笑咪隨便

但約完戰唔好粒水 學我就唔好啦

Jazz Boon 請代轉告那位網友，多謝你地捧場，我會轉告鮑姐！😁👏👏👏真心話，鮑姐係正嘅！👍

快過牙禿嘅華仔都係得79

做咩又有單傻人發現案架

究竟棋靈哩家可以同綠豆平起平坐未
定係已經超越埋

死獌狗

口味呢啲野因人而異

終於得閑上水

fifa

PHY 包含左咩
老老豆豆唔好睇辛仔咁單薄
其實幾撞得

痴撚線
勁似奧燒助攻比C朗個球

公海做咩又抽世ching水

光頭仔卡路士係高登/連登好出名
我做cdrom個陣都記得呢個名
但係棋靈王有瓊姐加持就

上哂位

軌賤種老鼠走數仲屌返轉頭 仲拉我落水
無恥到仆街 嬲到爆閘入黎吠

依家出面個個笑鳩你wor

啲狗個鼻的確靈

聞到人氣就識入黎

幾時反cup老鼠

大家睇得開心d，enjoy

洗反cup咩
宜家成隻狗咁走入黎
我已經好開心 可以笑住入棺材

不知廉恥的爆閘狗

阿Q精神，係波台玩認真比人撚到一棟都無，之後來返殺竇屌人認真

明鳩你閘，你係出面好撚串好撚威架屌你老母

又話明做鳩我既? 依家我爆你閘，咁點 ?

真係老鼠黎

依家擺明惡鳩你架啦，岩岩唔你好撚串既咩??

又要威又要帶頭盔，屌你老母

爆閘狗死撚返出去瀨屎啦屌

做乜9

He係公海頭寒了

狗黎架，跟住我知我係度就吠我

咪QUOTE老鼠啦

出番去傾啦屌你老母

世清咪撚惹埋隻老鼠入黎啦

有無人可以講下咩事
我理解係 2個約隻秋 有人走數 之後呢？

ON9野唔想理

佢老母弱智你都屌

成班小學雞咁 唔撚好污染我皇po

sor, 係我開po辣佢先，不過估唔到佢柒到爆閘

點睇自己比king jer擺埋上枱

隻狗癲架

無眼睇

粒仔加油 小妹幫你打氣

出公海私片算啦 ... 咪引啲無謂人入嚟，講番皇啦，好嘛? 就嚟雞胸啦 ...

成日有棋靈王睇

po頭 ［我㨂鮑姐］

我愛鮑鮑

3點前無發言既全部都係小學雞

開學之後個post真係推得好撚慢 唔通真係咁多小學雞

都無比賽，轉會窗又完撚咗

我不能夠接受

係官網訂波衫，點先有得平？

痴線成個星期無比賽 下場比賽又咁岩唔得閒

有madridista 或者discount code

冇轉會消息都唔錯啦
最少keyword唔洗走

冇性愛人同630入黎瀨屎推post係慢d嫁啦

有無discount code嫁？

拿華斯同米路咁低數值

唔明你想問咩不過你試下Google discount code real Madrid,試下D code用唔用到(我之前試過用唔到)

EA不嬲亂比分

耆齡王>all

EA=精華英超球迷

英超d數值

全世界最具價值陣容！

◆

憑藉最近幾個賽季的表現，皇家馬德里無疑已經成為全世界最具價值的球隊，現在數據也支持這個想法。

Transfermarkt網站認為皇家馬德里的總價值為7.74億歐元，排名世界第一，比第二的巴塞羅那高出3700萬歐元，車路士以1.3億歐元的差距位列第三。

儘管由於莫拉達和占士的離隊損失了一部分身價，但歐洲冠軍依然在這份排行榜上領先。

基斯坦奴·朗拿度是隊內的頭號球星，身價1億歐元，加利夫·巴利以8000萬歐元緊隨其後，東尼·卻奧斯7000萬歐元排名第3。鋒線總價值2.87億歐元。

球隊的平均年齡也是優勢。目前這套陣容的平均年齡只有25.3歲，讓人似乎看到了光明的未來。單就今年夏天而言，球隊引進了施巴路斯和菲奧，另外華利祖和馬高斯·洛蘭迪也分別歸隊。

在23名球員中，只有巴利和摩迪的身價下跌，與之相反的是阿辛斯奧的身價是漲幅最大的之一——1000萬歐元。

馬高·阿辛斯奧的FIFA18評分公開

◆

馬高·阿辛斯奧在FIFA18遊戲裡的評分公開，總分84分。

其中，速度78分，射門79分，這實在有點荒唐。

當然了，阿辛斯奧現在還不是世界上最好的球員，但他的評分應該高於文尼或米希達恩吧。不過FIFA18給了阿辛斯奧95後球員裡的最高分。

如果阿辛斯奧能把之前的好狀態延續下去，EA Sports仍然有可能通過補丁提高阿辛斯奧的評分。不過這顯然需要他得到足夠的出場時間，並有關鍵入球。

FIFA18的封面人物是基斯坦奴·朗拿度。接下去還將有更多球員的評分公開。

啲價係10年前市價？

辛仔得1000
2億啦

1000好似係加1000

皇馬與奧迪加特續約至2021年

◆

馬田·奧迪加特與皇家馬德里的新合同將到2021年。

這位被租借至海倫芬的年輕中場的原有合同在這個賽季結束後到期。

“至少會續簽到2018年”，奧迪加特在接受VG Sporten採訪時說，“目前我不想說更多了”。

應該說皇家馬德里會選擇與奧迪加特續約是一點也不令人驚訝的，球會決定繼續給予他時間，為正處於職業生涯初期的他潛力投資。

儘管今夏簽下了雲尼捷斯、施巴路斯和菲奧，但皇馬顯然並沒有把奧迪加特的續約問題拋到腦後。通過這次續約，球會同時將提升他的違約金。

究竟佢踢成點

法拉利F12 TDF，C朗的新座駕

◆

完成葡萄牙國家隊的比賽任務後，基斯坦奴·朗拿度與他的新車法拉利F12 TDF來了一張合照。

這輛新車加入了皇馬前鋒的車庫，該車配備6.3L V12發動機，最大功率為780匹。

該款車型全球限量799部，從0-100公里/小時加速時間僅需2.9秒，極速可達340公里/小時。

作為名車愛好者，朗拿度的車庫裡還有布加迪威龍（Bugatti Veyron）、林寶堅尼Aventador、保時捷911 Turbo S、法拉利599 GTO和勞斯萊斯Ghost。

耆齡王係咪屌鮑姐屌到老眼昏花

要尊重佢

Young and old Ceballos, Kroos, Asensio, Carvajal, Morata and Nacho in Real Madrid's jerseys

Benzema: Zidane gives me confidence and always advices me. We had a natural relationship since the first day we've met at Real Madrid.

丹尼路係曼城表現真係唔失禮 但點解係我皇踢到咁撚柒

截龍

以上全部都唔係小學雞

madridista同discount code可以同時用

放學了 開心

你就好 比miss lam罰緊留堂

放學了=.=

開始on msn了大家

仲msn? 我開始學whatsapp

放學了

中學返屋企咪即刻on msn

有五隻小學雞

中一果陣仲係興icq巧mk 但我鐘意msn聊女仔扮做功課

聽日day off唔洗翻

見到你比prefect捉校裙過短
MK

幼稚園牙

我F2個陣有個肥婆成撚日MSN煩鳩我=.=

有無discount code 提供

識食

有無人加禾icq

如果諗住去睇皇對熱刺，可以點樣買飛

慶祝幼稚園校慶

去7仔買，要講暗號

暗號

好想摸拉隊啲肌肉

講以下暗號享有5折 仲有機會抽獎同球員見面

真係好撚型

諗下好啦

倫敦睇？
我見熱未開始賣飛

屌認真咩

我都想知坐皇區可以點買

屌認真咩 邊會睇到

上官網

邊有咁易買到啊
個個都上官網

免費vip室 要講

諗住一月頭去西班牙 咁啱作客

夏天都就完
幾時打邊邊

世清係公海比人狂鬧

理得隻老鼠啦 宜家彩到佢都傻
見到啲留言笑下算

星期六19:00HKT對主場利雲特

終於有一場唔洗爆肝

皇家馬德里9月賽程

2017/9/9 19:00 SD1 Home VS Levente
2017/9/14 2:45 UC Home VS APOEL
2017/9/18 2:45 SD1 Away VS Real Sociedad
2017/9/21 4:00 SD1 Home VS Real Betis
2017/9/23 22:15 SD1 Away VS Alaves

呢獲算唔算笠到這世界邊端

其實想建議下將當月賽程加係post頭

fifa華湯根AZP艾巴之流高rate過華仔

覆都費事覆佢啦屌 鬼唔望佢有報應

渣ga

你講咩佢都無恥架啦 再講仲有咩意思

AZP好野呀 艾巴就

有冇人去球迷會睇波

有咩？幾時

睇波你會唔會粒水架

你都on9

扮乜

天日去大家樂食二手飯 join!?

我綁肚做打多份pt 夜晚返歸食

個PAGE迷丹尼迷佩迷賓
痴撚線

Isco得86

占士得86
我屌EA老母仝人全體冚家剷

咁都仲有86

睇一場波都嫌貴...

阿辛斯奧和伊斯高將把BBC裡的兩人送上後備席？

◆

任何教練都會舉起雙手歡迎這個難題：怎樣同時把基斯坦奴·朗拿度、阿辛斯奧和伊斯高安排進同一套正選陣容。

對施丹來說，這道難題已無法回避。兩位西班牙國腳的狀態極佳，以至於如果教練讓他們重新回到後備席上，看起來就像是一種玩忽職守。撤下朗拿度顯然不太可能，所以法國主帥要如何讓這三人兼容呢？

不改變陣型，更換球員是最簡單快速的方法。在皇家馬德里，取勝的壓力非常大，但除此之外，還有一條沒有寫入合同的條款：要踢得好看。就當今的世界足壇而言，比看伊斯高和阿辛斯奧踢球更激動人心的事情已經不太多了。

施丹一直為人稱讚的特點之一是輪換能力，並且在其任期內始終保持著這種精神。儘管2017-18賽季才剛剛揭幕，23名球員裡已經有20人都得到了出場機會。

撤下加利夫·巴利有點棘手，這就好像把高層花1億歐元買的花瓶砸到了地上。不過，在施丹的輪換策略裡，讓威爾士人更多地給予其他球員以機會變得更加容易接受。

還有其它可以考慮的方法。3後衛是西甲球隊很少用的陣型，不過上賽季有過兩次嘗試：3-1戰勝奧沙辛拿和2-1擊敗西維爾。在那兩場比賽裡，三名中堅華拉尼、拉莫斯和拿祖組成後防線。如果採用這個陣型，馬些路會擔任阿辛斯奧在左路的保護者，伊斯高則站在中路。

上賽季，卻奧斯是皇馬出場時間最多的球員之一，在所有比賽裡總計出場4170分鐘。2015-16賽季，卻奧斯和摩迪的出場時間也僅次於基羅·拿華斯和朗拿度。本賽季，皇馬依然將多線作戰，中場球員偶爾的休息不會造成太大的傷害。

施丹不需要在每場比賽裡都全副武裝。儘管西甲聯賽目前的水平很高，但皇馬還是能在確保結果的前提下，讓關鍵球員在一些比賽裡得到輪換。

拉莫斯的經驗能消除3後衛帶來的一些危險，華拉尼的良好位置感也是一種保障，此外他們的身前還有屏障般的卡斯米路。

另外一種選擇是4中場2前鋒。上賽季對陣馬體會的比賽裡，伊斯高就發揮了關鍵作用，和基斯坦奴一起擊敗了對手。那顯然就是伊斯高的最佳位置，與意大利的比賽裡，西班牙國家隊主帥盧柏迪古也將他安排在相似的位置上。阿辛斯奧也在那場勝利裡後備登場。

朗拿度曾說過他永遠不會去踢中鋒，但事實上這幾個賽季裡，他待在禁區裡的時間越來越多。2016-17賽季，他只有4個入球是在禁區外完成的。

由朗拿度、阿辛斯奧和伊斯高組成的攻擊線不會讓班拿貝失望，甚至也不會讓費倫天奴·佩雷斯失望。多年來，球會的正選前鋒始終是本澤馬，但現在他們也很難提出質疑。

施丹在皇家馬德里的一大成就是把排兵佈陣的主導權從主席手中奪了過來，而這一直是佩雷斯為人詬病的問題之一。接下去，除非巴利和賓施馬快速拿出不可被取代的實力，否則阿辛斯奧和伊斯高絶不應該重回後備席。面對兩人如此出色的狀態，用他們替換BBC裡的兩個幾乎不存在爭議。

佩雷斯：“球證水平可以提高”

◆

2017/18賽季開局階段最大的爭議莫過於西班牙球證的水平，皇馬主席費倫天奴·佩雷斯認為他們還有提升空間。

基斯坦奴·朗拿度被「加監」，這讓皇馬很不滿，但佩雷斯同時也對判罰感到不悅。

“球證水平顯然還可以提高”，他在週四晚在塞爾電台節目擔任嘉賓時說。

“有時候他們完全不是最高水平，比如在皇馬與巴塞那場比賽裡。”

“我從不說球證壞話，我也沒有告訴西班牙足協主席說球證對皇馬有失公正。”

“我說的是皇馬和巴塞這樣的比賽結束後，球證卻成為最大話題，這是講不通的。”

他還談到了基斯坦奴·朗拿度的轉會傳聞。

“我不知道基斯坦奴·朗拿度到底發生了什麼”，他解釋說，“有一些從《球報》傳來的報導。”

“夏季的新聞不太多，他們有些過分了。”

“他的確對稅務風波感到沮喪，但我從不知道他想離開，因為他說他在皇馬很開心。”

“在摩納哥，他澄清了一切，說他在皇馬很開心，下週他就可以在歐聯裡出場了，所以我們可以激動地等待看他開始新賽季。”

皇家馬德里是否會為基斯坦奴·朗拿度加薪，以幫助他繳交罰款避免牢獄之災？

“這是荒謬的話題”，他說。

“據我了解，他沒有做任何會讓自己牢獄之災的事情。”

“每個人都有納稅義務，朗拿度以在和英國相同的態度交稅 ，他沒有隱瞞任何東西，所以不可能坐牢。”

“這個話題會持續很長時間，以後會有時間看到底發生了什麼。”

“基斯坦奴·朗拿度是世界最佳球員。”

此外，佩雷斯還談到了其他球員，比如是否應該用伊斯高取代巴利。

“伊斯高來到這裡的時候還很年輕，他有了很大的進步。”

“他最近的表現完全符合我們對他的期望。”

“過幾天我們就會宣佈他的續約，這是已經完成的談判。”

“至於巴利，他是我們擁有的最好的球員之一，我們為能有他而感到高興。”

“沒有收到對他的報價，摩連奴說的話只是一種恭維。”

最後，佩雷斯談到了球隊現在的狀態。

“我認為皇家馬德里應該始終擁有最好的球員，我需要確保這一點。”

“4年3奪歐聯的確不是件容易的事情。”

“我們正在創造一個時代，這是我們之前沒有經歷過的，而其最大的基礎就是施丹。”

那一天，馬些路拒絶離開皇家馬德里

◆

皇馬左後衛馬些路談到了18歲時加盟球隊的日子，以及他怎樣拒絶被外租至其它球會。

“有人打電話給我說：‘你想來為皇馬踢球嗎？’，但我不知道那個人是誰”，馬些路對The Player's Tribune說。

“我回答說是的，他說，‘那你來吧。”

“我對天發誓，我原本以為只是來談判的，但等我和球會見面後，我看到了皇馬帶來的合同，所以我很快就簽字了。”

“我的家人也不敢相信，直到他們看到《環球體育》。”

“在皇馬的第一個賽季結束後，體育總監把我叫去了辦公室，我以為這只是一次簡單的談話，戴著棒球帽就去了，但他說球會想要外借我。”

“他們希望我能獲取經驗，但我覺得如果離開，那可能就回不來了。”

“他想要我在一張紙上簽名，我只問了他一個問題：‘如果我不簽名，我是不是就不用走了？’”

“他回答說：‘是的，如果你不簽名，那如果教練想要你留下，你就可以留下，但我覺得你需要累積經驗。’”

“我只說了句：‘我會累積經驗的，我會注意的’，對他道謝後就離開了。”

“第一次走進皇馬更衣室，我看到了羅賓奴、施仙奴、巴迪斯達、艾馬臣、朗拿度、卡路士、卡斯拿斯、魯爾、碧咸、簡拿華路等人。心裡的小馬些路說了句：‘我的天，我只在電子遊戲裡看到過這些人！”

“第一天，羅拔圖·卡路士就來幫助我，把他的電話號碼留給我，說不管有什麼需要都可以打電話給他。”

“要知道16歲之前我都不知道歐聯是甚麼，當時波圖和摩納哥在比賽，我問：‘What the hell，這是在角逐什麼冠軍呢？’我朋友回答說：‘這是歐聯的決賽。’”

真？

細路

RAKITIĆ都高過ISCO
我屌穿你個閪呀FIFA

🤦🏻‍♂️世三

嘩公海個fifa rating post 咁都嘈到交 真係佩服班小朋友

navas 85
casemiro 85
isco 86
rakitic iniesta 87
james 86
歐洲第四龍門 85
EA好波

when update antiben scoreboard

豆蛇好照顧後輩

初步估計
MODRIC 89
KROOOS 88
細路87
猩猩87
拉膠89
阿朗94
積 87

isco 86 wtf

其實fifa個總rating係按佢心諗個位置 所以根本唔可以作準
當佢寫牙朗LW Winger 94 但現實佢踢緊中鋒位
計番ST Finisher評分可能又唔同 rate到96 7又得

所以根本唔洗認真

個公海post班獌狗

KARIM BENZEMA

The French forward makes up for his lack of speed and physicality with top-class 84 Shooting ability and 82 Dribbling.

ISCO

By far one of the most technically gifted players in the world, Isco's 89 Dribbling ability allows him to pick up the ball from deeper positions and open up space for teammates, while his respectable 83 Shooting score also makes him a threat.

84=top , 83=

國際賽週好悶

MODRIC 89
KROOOS 89
細路88
猩猩88
拉膠90
阿朗94
積 87

認同modric有90
但ea應該唔會比咁高

印象流

世清敗走了

要大勝了

老鼠聲勢浩大

笠仔實唔夠做

睇一次笑一次

佩雷斯：如果當時可以 我會嘗試簽美斯

皇家馬德里會長佩雷斯坦承，如果2000年代早期美斯是現在級數，他會嘗試把他帶到「銀河艦隊」。

在他第一段任期的時間，佩雷斯簽入施丹、碧咸、朗拿度和費高等巨星，打造「銀河艦隊」。2000年首次接手做會長、現年70歲的佩雷斯坦言，2001年去巴塞、從青訓一路攀到今日傳奇地位的美斯，如果當年是現在的級數，他會嘗試簽他：「如果在我首個做會長階段，有這樣一個美斯，我可能會嘗試引入他。美斯是像施丹這類型的球員。」

不過，他也補充：「在最初階段，或者有可能，現在他是巴塞的球員，他自小就在那裡，要簽他很難。」

施丹：即使鬥巴塞也要控球佔優

【體育】皇家馬德里教練施丹日前接受專訪時大談其足球哲學，他表示希望自己執教的球隊能夠以控球的戰術為主導。

施丹（Zinedine Zidane）可謂是球場上的大贏家，球員時代贏盡了所有重要錦標，執教皇馬不足兩年亦帶領球隊贏得無數冠軍。不過外界始終認為這位法國球王的戰術方針不及哥迪奧拿等名帥明確，施丹日前接受《馬卡報》專訪時就大談他的足球哲學。

施丹表示，自己的目標是讓皇馬成為一支在控球上佔優的球隊：「我擁有許多出色的球員，因此我要求我的球隊時刻都要有高水準發揮，我希望球隊能夠在控球上有絕對的優勢，即使是面對著巴塞隆拿這類強隊亦然。」

施丹在短短一季半期間，為皇馬歷史性成功衛冕歐聯，上季亦帶領球隊重奪久違了5年的西甲冠軍，不過他表示不會因為這些輝煌的成績而感到自己的帥位穩妥：「失去教練一職可以是轉眼間的事，我不知道自己還可以執教皇馬多久，我只能盡力做好眼前的工作。」

知仲用賓周

賓周係主席個SP

拉隊IG story
真皇

好正

棋靈王創意台有人搵你

2000年代早期美斯是現在級數
如果有人十幾廿歲就咁勁 佢而家仲勁過老馬啦
講嘢有冇用腦

同施丹common sp

留意到630係公海吹奏賓周馬起碼有91以上

拖帥玩控球

仔仔好cute

仔仔:球王賓啊
isco:唔撚係掛.jpg

isco:下次見到呢條友要調頭走啊

真心膠 由佢响出面擦存在感啦

最多俾90佢

賓周finishing 50都好似太多

弱智仔先會撐賓

占士竟然低過拉傑迪
its 北京電視機

遊戲啫 洗乜咁認真
利申唔打機

有條靚中場 高仔卻仔Easygoal摩迪米路辛仔
但前鋒得番C7正正常常 好浪費

Bale

狀態未回勇

有冇ching知道邊間仲有上年主場

世清

由班傻仔嘈

積仔應該得84

垃圾驚唔撚買

gigadport

細佬87

試下問no.7

fifa垃圾數據
我占起碼有90啦

7點早場

屌 原來未收工

要雞胸了

仲有掃把!

想睇掃把佬露撚迪

唔想睇賓周

屌奶星又BBV

波膽4:1

gun

飛機3人組

Ok 買左1:4

摩迪生日快樂 32歲了

應該會出辛唔出機師既⋯⋯
abb

摩迪又老一歲啦

大把人接佢力

今晚好多波睇，皇馬對利記

邊個7點去左街既就係假皇！

兩年後james強勢回歸拎返10號

未收工呀清

又cow女

收8點 矛囡cow

u cow仔

你想cow我

Gay

u a gay man

@b仔

拜仁買斷了

最聯個件

皇馬唔賣

咁早睇鬼到咩

啲時間好極端
一時勁早 一時半夜三更

一吓扑鬼妹，一吓扑欣宜

你？

一吓扑Ali，一吓扑鮑姐

一吓含施丹，一吓含C朗

皇家馬德里對陣利雲特的18人大名單

◆

施丹徵召了18名球員備戰西甲第三輪主場迎戰利雲特的比賽，本場比賽將在聖地牙哥·班拿貝球場進行。

皇家馬德里大名單：
門將：卡斯拿，盧卡；
後衛：卡華積，華拉尼，拉莫斯，拿祖，馬些路，菲奧；
中場：卻奧斯，卡斯米路，洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，高華錫，施巴路斯；
前鋒：巴利，賓施馬，盧卡斯·華斯基斯。

睇官方係細華

打錯 sor

摩迪bb休息

摩迪...方加~~~

摩迪可否不要老

大勝吧！

施丹 : BBC不是鐵打正選

今天晚上，皇馬將在主場迎戰利雲特，皇馬教練施丹出席了賽前的新聞記者會，他表示BBC不會是鐵打的正選，伊斯高、阿辛斯奧等人同樣有機會，並表示不希望看到一個沒有巴塞的西甲聯賽。

摩迪

希望bale今晚回勇

上幾場都好多波爭d運氣

改口風
搵鬼信咩 今晚繼續賓周+大聖

學西班牙用假9

有冇人今晚會去球迷會睇波

When where

西波 不了

7點波

打邊邊

觀塘飛龍果到 係工業大廈上面
但要比錢

Benz今晚射廿中零

Benzema during his last interview: "There's no more love of football. When you watch a game on TV or a sport TV show, we only talk about statistics and not of true football.
This is today's football, we forget some important details. When a forward doesn't score but create many opportunities, it doesn't interest people. Whereas a forward who doesn't touch a ball, who scores, but who's not really nice to watch playing, he is complimented."

今晚係咩陣呢？
有m.lo theo 好期待

兩大垃圾同場

咁都無得睇掃把佬正選

唔知到時會唔會有人屌賓周呢

casilla
carvajal nacho ramos theo
vazquez kroos m.lo marcelo
asensio
bxxxxxx
4411

有冇真皇想睇但又唔睇唔到

乜野陣呀

呢個陣似係玩9981斬

拖舟玩咁大

雙左閘陣

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 賓施馬 (皇家馬德里) 身上?
(1) 被罰黃牌 14
(2) 被罰紅牌 100
(3)入球 1.62
(4)被換出 2.9
(5)上述事件沒有發生 5.4

all in 5 可以上樓

5月仔無後備可以allin(5)

推返細路上左翼

仲諗住買-3依家不了

馬些路是咪打wing

主呀 我願意獻上賓斯馬換取bale全盛既速度同濃密既頭髮

如果賓周又柒左十幾鑊而拖舟肯用大聖或ISCO換佢
咁拖舟開始覺醒了

細佬打咁前

[FF]光頭又想玩3中堅
拉隊 拿大 肥牛
肥積 靚仔 細佬
卻 辛
__

靚仔

93' Benzema 🡓🡑 Jese

早場反而無人開即討

又推THEO打翼嘅話 盞好似對疤次回合後備上陣咁 搞到佢唔上唔落

你開都得嘅

我係街準備去食飯

[推到完場][皇區] 皇家馬德里對利雲特

Benz正選 可唔可以破上埸miss 黃金機會紀錄

係都細路打翼

出左。細路打翼呀。好睇

豬波

豬波了

細路打閘喎

兩條友互換位 自

Lag到仆街

獻靈

1-1

西波

保持不敗

光頭佬運氣見底啦

反賓射手榜有冇更新睇下

唔買前鋒

宣佈退出西甲爭標行列未

on9 不停話自己陣容好好 唔買前鋒 之後主場不勝

聖

Benzema bale

排第幾NOW

過埋呢輪可以專心護級了

邊條撚樣上次話賣牙朗?

迷賓黨敗走左好耐喇

兩億買大把奶ok?

好掛住牙朗

記得有條疤狗話牙朗續約其他西甲隊好開心

爽啦 BBC 有兩件都係廢嘅

臨尾猩猩個球係牙朗就入左啦

預左今季收皮了
牙朗又無得好似上季咁抖

已經望到季尾雞胸

冇左兩個入球佬

占同莫, 牙朗抖條毛真係

唔買前鋒真係好on9
冬季整件梅拿頂著先ok? 收到風佢唔妥76

巴爾, 賓周馬, 光頭佬三個死全家，空難死啦！連續2場失分

不了

好彩下場打尼科有cr7 希望至少可以贏到先

又係你
加里夫巴利_11

你入親你都係特登講on9野比人cap圖
死返出去啦屌你老母

講還講咪搞呢d啦

再下場先有

賓周同光頭佬大罪啲

呢件好似回塘

歐聯我理撚得佢呀
唔係以為可以3連下話
西甲仲要停多場牙

雞胸皇

尼科西亞 打歐聯

可唔可以出5月仔

仲要搶會員妓女個名

唉 聖

掛住我結衣BB個名講埋d on9野

肯定假皇
未見過佢傾波

有講錯？

冇睇到，究竟衰乜

收皮啦 要派膠出公海慢慢玩

呢度唔歡迎你

今年全力爭國王飛機杯

啲on9反皇玩心戰玩到咁

冇傾=假？

乜撚野空難死呀

死撚開啦心戰
屌你老母臭化閪

場場開波時打十個, 完場又淨番九個

希望你空難死先

咪撚理佢咪算

仲有死全家

bug 康打好球

今年隊b隊同上年完全兩隊波

冇人識擺個波入網

肯bench bale bigbenz未

冇左2個入波核心 又唔買ST

再加上2隻b係黑洞

希望晏d有消息話賓周傷耐d

破唔到鐵桶 猜唔到入龍
成個下半場對面後防密撚到

希望1月借都借個前鋒返黎

今季一定雞胸

講真bbc唔好叫bbc啦
影撚衰晒c朗

到底點解冇左牙朗差咁遠

有牙朗同冇牙朗既分別唔單係把握力
係希望
有佢係度到最後一刻都仲感覺到有機會贏
頭先到70分鐘已經好絕望覺得和波

而家係咪已經唔識打逆境波？

不過計我話最on9係光頭佬正選排個鳩陣
上半場都唔知踢緊乜春
係isco落番場中場有人突破先好番d
卻老同mllo 都唔識突破
成日橫傳傳後 傳唔到上去
細佬同theo 又無默契 又成日疊位
算啦早d知雞胸都好既

其實上年靠達子搶左好多分
今年光頭佬要還啦

仲話接牙朗班

已經32歲 將來冇佢可以點

咁高要求做咩
至少好過而家無個前鋒信得過先

屌
話整件梅拿已經高要求啦

真心想要銀河唯一

全靠達子 阿朗先可以安心休息
而家？踢撚死佢老人家啦

咁既表現 夠膽拎全球top5年薪

肯黎先算,不過黎左歐聯都係冇得出

放心 我地出左局啦

山狗會唔會肯嚟皇

豬腦好過啦

講真 梅拿係拜仁無正選踢
都唔係無可能買到
係睇下光頭佬肯唔肯醒姐

呢樣真
要講carry其他人夠成日carry啦

佢同賓周不和 應該唔會黎

咪變番平凡球隊囉
講緊既係一個年年創造60球以上既球員喎,入球助攻
一個現役既傳奇邊會咁易搵到
隔離都係啦,美x 如果退役,疤都會幾平凡

賽前

施丹：即使鬥巴塞也要控球佔優

施丹表示，自己的目標是讓皇馬成為一支在控球上佔優的球隊：「我擁有許多出色的球員，因此我要求我的球隊時刻都要有高水準發揮，我希望球隊能夠在控球上有絕對的優勢，即使是面對著巴塞隆拿這類強隊亦然。」

放咁撚多個中場,冇SO9咁既前鋒 用BB算吧啦

怕佢黎左又多個benzema呀

咪痴線啦
拜仁高層講左點都唔賣梅拿啦
安76唔用佢成個德國屌佢啊

出局啦隨時

而家就係場場都等人carry

今年唔換血真係
唉
兩隻b我已經覺得無得救

用BALE交換有冇得諗

唔好再提咩BBC CIA既前鋒組合
沒有朗 皇什麼都不是

肯定唔會醒

原本諗住著皇馬係倫敦踩場

屌 其實今場d波都易頂 仲有球單刀都係唔入

明明今年賣bale隨時搵到水魚可以回本
屌你而家露晒底半價都唔知有冇人接

本來以為賓周已經夠廢 點知bale緊隨其後

兩場有阿朗/達子我都覺得會變大炒對家

點解係都要bbc
賓周都仲有佢既作用,bale根本教練團都睇到啦,完全冇望
已經唔適合呢個體系,同下滑趨勢, 賣佢都唔應該賣莫拉達啦

留達=賓周出場時間會少左
光頭佬點會容許呢件事發生

好失望 今日既表演...

同埋今日佈陣真係玩鳩阿辛

肯撚定係

唔買前鋒真心on9
唔買大巴麥巴兩個成億都算
點都入翻個幾千萬嘅頂下啦

ff佢可以番生掛
係估唔到佢由上季尾柒到而家
而家絕望到我寧願睇5月仔正選

有冇人已經失分失到冇感覺
尤其係見到隻柒馬

賓周除左雲爺爺都諗唔到邊條水魚會接手

出個西班牙仔陣都好過兩隻b.......

班友雖然幫唔落...但係d球證真係

其實今場叫bale打前係玩佢...雖然我覺得佢踢唔起,但踢前佢根本唔識...
陣其實我覺得無錯,但真係無人換,下半場換伊斯高同高華錫係為換而換,今日出問題係左邊兩個人,咁卡華積輸學界波又係抵打
換左bale,佢唔識現位拎波俾中場後上一早預左燒味到完場,再加上左邊既傳波無準,人地根本唔洗跑已經守到...
無c朗係比中場傳俾佢再後上,基本上你拎波都要係自己中場拎波
我只可以講咁多

擔泥識諗 離開拖舟 又羸一場

得擔泥 得天下
錯怪呀泥了

達/占/擔泥都然波

又是我家小馬錯失良機嗎？

上季D -6運來自擔泥架

傷撚左呀 有冇睇LIVE
今場BALE同佢鬥廢

兩隻B都咁廢，唔使爭

好在有利狗幫我地遮醜

啱

之前wales好似都係打前

Wales好似打雙箭頭

佢wales自由人黎
fit 嗰排前後左右都見到佢

尷尬！皇馬竟成西甲主場蟲！9場主場僅僅拿16分

皇馬漸漸有了主場蟲的跡象。

新賽季前3場西甲比賽，皇馬有2場主場比賽，但是偏偏這2場主場比賽，皇馬失了4分。西甲第2輪，皇馬主場2-2戰平華倫西亞；第3輪，皇馬主場又是1-1與利雲特戰平。新賽季剛剛開始，皇馬已經落後競爭對手了。

事實上，去年9月份，皇馬也曾遭遇了連平，當時相繼跟埃瓦爾、拉斯彭馬斯、維拉利爾打和，最後皇馬一鼓作氣，反超巴塞成為榜首。

《馬卡報》也曾指出，皇馬的主場成績遠遠不如作客成績出色，自從2月作客不敵華倫西亞之後，皇馬作客從未輸給過西甲對手。最近6個月，皇馬9場西甲主場比賽，拿了16分，分別與利雲特、華倫西亞、馬體會、拉斯彭馬斯戰平，輸了巴塞。

下一場皇馬將面對排名第一的皇家蘇斯達，C.朗拿度依然停賽，馬些路也遭到停賽。

皇馬6場3紅真被球證打壓？這一次紅牌真沒判錯

紅牌似乎已經與皇馬結上了孽緣。在皇馬1比1戰平利雲特的比賽中，又一位球員吃到了紅牌，而今季剛剛開始，皇馬已經有3位球員吃到紅牌了，不過這一場比賽中皇馬球員吃到紅牌，卻並非是球證的迫害，而是「罪有應得」。

比賽進行到最後時刻，卻奧斯傳球，馬些路禁區左側射門被撲出，巴西人在倒地後卻突然變得衝動，他翻滾中雙腿亂蹬對方球員勒爾馬，結果被球證出示紅牌直接罰下。西班牙《阿斯報》打出了「馬些路失去理智，因攻擊勒爾馬被紅牌直接罰下」的標題。

此前C.朗拿度和拉莫斯都曾吃到紅牌，在馬德里媒體上有不少皇馬正遭受球證迫害的評論。皇馬主席佩雷斯也表示，球證們的表現還需要大大的提高。C.朗拿度因為在西班牙超級盃上吃到紅牌而對球證發火，結果被停賽5場，但球證判罰C.朗拿度插水確實有些冤枉人。而拉莫斯吃到紅牌是因為推對方臉，但看上去也沒有那麼大的惡意。不過這次馬些路的動作是純粹的侵犯了。

西班牙前國際級球證安杜哈爾就在馬卡電台上表示：「這是對勒爾馬的侵犯。在雙方都倒地時，皇馬邊後衛伸腿蹬踏，踢到了對方球員的背部。靴南迪斯-靴南迪斯將他罰下是正確的。」

失多次分係咪可以棄西甲

好彩early bird買左皇潛號船飛

佢威爾斯自由人黎...只不過佢隊野始終弱點,所以咪成日係前面等反擊,但佢有時都會後場拎波自己爆

已經唔知講咩好喇 呢排深潛算啦

呢年

雞胸雞胸

要再雙殺疤先可以拿番呢幾分

懷念有占屎既B隊

今場都算有個好消息
賓施周終於傷
壞消息係唔知傷得耐唔耐

冇買祖維迪豬腦真係曬左

太矮，買RB果個啦

達子又用頭入波

達啊達..

達子

Sorry 睇唔到live 細佬做乜紅？

Cope: 賓狗4-6星期

碌地果陣on99踢人

Onda Cero: 3-4 weeks.

對面抽水先乜事都冇

達仔又士哥

最心傷的事情

Ref's report means Marcelo will probably get just a two game ban.

莫拉達越打越順
BB越打越廢

球迷會班ching真係辛苦哂

而家都好笑啦
人地隊期待前鋒救世
我皇期待班中場後衛救世

皇馬1-1利雲特：兩連和，皇馬衛冕難度大增！

◆

面對升班馬利雲特，最終踢成1-1。

球隊第12分鐘就先失一球，第28分鐘，賓施馬因傷退下火線，由巴利入替。

第36分鐘，皇馬開出角球，拉莫斯的頭槌被對方門將擋出，盧卡斯·華斯基斯補射成功。

第89分鐘，球證判罰馬些路在無球狀態下有踢人動作，將其紅牌直接罰下。

《馬卡報》認為利雲特在班拿貝踢了一場好球，尤其是在防守方面做得相當不錯。從這兩場比賽看，缺少基斯坦奴對皇馬來說是巨大的損失，球隊似乎缺少能完成最後一擊的人。

這場比賽使皇馬在季初兩連和，利雲特則帶走了寶貴的一分，和衛冕冠軍一樣保持不敗。

皇家馬德里1-1利雲特
出場陣容：卡斯拿；卡華積，拉莫斯，拿祖，菲奧；馬高斯·洛蘭迪（62'伊斯高），卻奧斯，華斯基斯（72'高華錫），阿辛斯奧，馬些路；賓施馬（28'巴利）
黃牌：拉莫斯，卡華積
紅牌：馬些路

喂，和撚左波，
成班拉大隊出公海開po洗板啦

唔係好撚把炮嘅咩？
一億買人lol，then? lead住你囉垃圾 蝗狗迷真係可愛

Theo Hernández: "We need Cristiano back now to score goals"

串鳩班前鋒廢

華斯基斯：“C朗馬上就能解禁復出了”

◆

與利雲特的比賽結束後，為皇馬攻入唯一進球的盧卡斯·華斯基斯接受了採訪。

第二場和局：“這是我們不希望看到的，現在我們只能從中吸取教訓，向前看。”

犯錯：“我們最終沒能創造出得分機會，利雲特防守得很好。”

想念基斯坦奴：“他的停賽處罰已經完成4場，馬上就能解禁復出了。”

球證：“我不喜歡談論球證。”

黑到唔黑 擺明要寫死你

摩迪生日快樂！

◆

今天是盧卡·摩迪的32歲生日。這位中場於1985年9月9日在克羅地亞出生，2012年加盟皇家馬德里以來，他已經為白衣軍團出場218次，攻入11球。

在皇馬的近3次歐聯決賽裡，摩迪全部正選出場，為球隊捧盃立下了汗馬功勞。本賽季他又已經隨隊拿到了第3座歐洲超級盃和第2座西班牙超級盃。此外，他還有2座世冠盃、1座西甲獎盃和1座國王盃。

生日快樂，我們最好的中場！

完季先出黎啦 上年完季你咪成隻死狗咁

冇禾朗 拖舟什麼都不是

爆閘狗祝你全身生癌長命百歲

睇完場波我覺得其實伊,高,摩 其中一個一定要在場
3個人都踢到帶波位 可以係中圈到對方中場扯開對面防守/突破/駁一腳波
無左佢就卻老斬波再勁都無人拉空到

唔好再講咩賓周馬

遲d冇埋魔笛子同c朗會唔會場場都踢呢d西波比我地睇

又係呢件墨爾本爆閘都要開分身

正一垃圾黎 唔講以為踢緊第30場

小學生咁

屌唔撚知今晚有波睇
搞到出左街食飯
屌你老母1-1 WTF?
食撚左屎?
幾時買前鋒?

生日快樂，我們最好的中場！
生日快樂，最好的中場！

等陣疤輸埋仲好笑啊爆閘狗

練好d出波同護波先串啦佢

成日過左國際賽都記錯時間
屌佢老母垃圾皇

你地而家明白James既重要性啦
除左拉膠比bale果球 其餘一球靚傳都冇

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Morata 4
Mariano 3
Mayoral 3
Benzema 1

Assists
Morata 2
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral 0

馬後炮mode: 今場好似太多左腳球員塞死左係邊

已經唔係第一次試陣試出禍

咩話 皇馬前面冇人有頭槌
morata goals 3 goals with header 3

細路打左翼真係得啖笑

隻墨爾本狗係咪又攬住上年隻國王杯打J

無摩迪都唔出番高仔/isco 最低限量都要有掃把啦
中間無人控波推進 簡單派牌串連都無
出洛蘭迪墮後都無問題 但咁就唔洗同時用theo同馬些路

真 係都要話輪換
摩迪就一定要抖姐
高/伊踢呢場洗死咩
伊斯高上場踢左50分鐘就換走左啦

拖係咪以為自己玩緊football manager
以為自己將球員放岩位點踢都嬴

一個迷黎 Theo Marcelo

今鋪真係唔講得笑
賓傷左即刻要禾朗全勤 啲比賽密到踢死人咩 拖舟今次要懺悔啦

完全諗唔明點解唔左辛中ISCO/高仔

懷念占士

唔買人抵撚死

一早棄賓
達仔馬仔就唔洗走啦

未開季係好多人都話中堅前鋒要買人
而家先踢左第3場
中堅同前鋒位已經出事

拖會講係唔好彩
朗唔停賽夠前鋒用

光頭佬死攬國寶食撚屎

今場辛仔個位好尷尬

其實辛唔踢左邊晒左佢D突破
出波又唔差
中間放返ISCO/高仔哩兩個甲慣甲熟嘅咪得
哩家左邊係廢左武功嘅細路
右邊係機師

22日7場比賽
Chur完歐聯 基本上聯賽可以收皮

季初柒都好過季尾
有得追

達子國家隊入波唔計？

公平啲
監躉無得踢國家隊

五月仔有冇話傷幾耐

with national team
Morata 5
Mariano 3
Mayoral 3
Benzema 1
without
Morata 4
Mariano 3
Mayoral 2
Benzema 1

still the worst

今場比棋靈王燈到失分

達國家隊剩係啱啱嗰場都入兩球
點解剩係計多一球

季初都瘋狂爆閘 不得了

其實今場係想出theo去試下可唔可以打翼,今場4231純粹係因為早段輸左個學界波,呢個真係...
阿辛始終唔係正宗翼,不過我會認為theo打閘,馬些路打翼會好d,機師今場已經算好
只不過今場bale打前鋒你預左佢入去頂波,所以睇左大半場燒味,本身燒味已經好燒體能.然而今場D燒味仲難頂

法國佬肯俾佢地正選既原因只有一個
因為佢話唔到事唔要人，只好等佢地正選俾人噓爆用民怨逼走佢地

拖舟好波

壞消息！皇馬隊副恐被追加停賽

據西班牙《阿斯報》報導，根據球證靴南迪斯的球證報告，馬些路很有可能會被處於停賽4場的處罰。

在皇馬對利雲特的比賽中，馬些路在倒地的情況亂踢亂蹬對方球員勒爾馬，靴南迪斯在賽後的球證報告中寫道：「比賽第89分鐘，皇馬12號球員馬些路因為以下原因被紅牌罰下：他腳踢對方球員背部，而當時並不是在爭球。」

《阿斯報》指出，如果西班牙足協競賽委員會認為馬些路的動作是一個侵略性的動作，那他可能會被處於停賽4場的處罰。對於嚴重侵犯對手的，根據西班牙足協紀律章程的第98條，一般是停賽4場到12場，而馬些路的這個動作，情況不是非常嚴重，達不到停賽12場的標準，停賽4場是可能的。

如果西班牙足協用紀律章程的第123條來套馬些路的動作，那處罰相對輕一些，一般停賽1場到3場。紀律章程第123條規定，如果球員是在踢球過程中動作粗野，或者是衝撞引起的風險性動作，沒有造成對方受傷害的，球員要被停賽1到3場。

《阿斯報》認為，即便西班牙足協只停賽馬些路1場，那加上他紅牌停賽1場，那這位巴西后衛也至少要被停賽2場。西班牙足協紀錄章程規定，如果球員是在不可能拿到皮球的情況下做出惡意犯規動作而又被紅牌罰下的，那至少要停賽2場。

又停4場
馬德里政府又迫害加泰

唔踢啦唔踢啦
請我地食返全餐算啦

施丹 : 皇馬沒找到入球的辦法

皇馬主場1-1戰平升班馬利雲特，施丹在賽後承認，球隊應該做得更好。

施丹說：「關於這場比賽，我們不會感到開心，現在我們損失了4分，我們要為此擔心。我們需要找到一些解決方案，今天這場比賽，我們缺少很多解決辦法。比賽的開局很重要，我們今天開局踢得不好。」

「我們面對的利雲特，防守後撤很深，在這種局面下，你必須付出更多。首先你要取得入球，但是對手取得了領先，這是讓我最惱火的地方。不過，我們不會為此瘋狂，現在我們需要往前看，準備下一場比賽。」

「這不是身體方面的問題，正如比賽中體現的那樣，休息之後，我們體能很好。問題在於，我們沒能找到入球的方法。」

關於自己的輪換戰術，施丹說：「我不會改變我的輪換戰術。經歷了一場糟糕的比賽，我們不可能失去理智，這一點我是堅信的。賓施馬和C.朗拿度無法出場，這一點我們無法改變。」

公平d講，4場合理，果下真係on9左

一打唔使找

fifa點解華拉堤畀我伊咁撚法但有87
隱形一季嘅大眼都87啦
我伊嚴重被弱化

原本搵到嘅，不過你迫走晒

比條賓周踢足全場又會入到波咩
條光頭佬迷賓迷到無得救

賣走達仔，想打燒味搵鬼頂咩
上季拉莫斯入到咁多絕殺頭鎚，唔多唔少係因為c7同達仔幫手拉走左幾個，依場兩個都冇哂，點踢燒味

巴爾撐不起鋒線！皇馬想死C.朗拿度！

施丹以及皇馬遭遇了壞消息：在對利雲特的比賽中，賓施馬在第24分鐘就不得不提前離場。賓施馬是在禁區前試圖控球時受傷的，當時他準備接隊友的傳球，結果皮球逃走，賓施馬想要拿回皮球，但腿伸得太大，結果右膝受傷。

賓施馬不得不到場邊接受隊醫的治療，隨後他做出了無法繼續的手勢，一瘸一拐地走回了更衣室。在C.朗拿度停賽，馬約拉爾沒有被主教練選入大名單的情況下，施丹不得不用巴爾換下賓施馬，並且讓威爾斯人踢9號的位置。不過此役巴爾表現無法令人滿意，幾次很好的得分機會都未能把握，而巴爾在場上找不到感覺，也讓人愈發想念C.朗拿度，皇馬球迷都盼望葡萄牙巨星能盡快復出。

西班牙《馬卡報》賽後指出，面對利雲特門將魯爾-費南迪斯，巴爾未能抓住兩次很好的得分機會幫助球隊攻入第二球。

巴爾今場比賽獲得的最好機會是在中場休息之前，當時拉莫斯送出漂亮的傳球，讓巴爾形成單刀的機會，然而巴爾在帶球過程中未能處理好皮球，他選擇用左腳外腳背射門，雖然射門方向正確，但對方門將發揮不錯，將皮球撲出。巴爾第87分鐘又錯過絕佳機會，伊斯高右路傳中，巴爾小禁區邊緣力壓波斯蒂戈頭槌攻門，皮球彈地後擦右側立柱偏出。

面對球門，威爾斯前鋒很難找到感覺，在他的腳下以及頭上，都有幫助皇馬獲勝的機會，但他都未能把握。很顯然，幸運女神背叛了巴爾，讓他錯失了3次得分良機。賽後《阿斯報》點評道：「巴爾一開始是後備，之後頂替賓施馬上場，出任前鋒。他沒有躲藏，比賽中還有幾次好機會，但他的單刀球打到了對方門將身上。下半場也沒有獲得獎賞。」

此前據英超轉會專家巴拉甘披露，皇馬今夏沒有出售巴爾，未來也不想出售巴爾。皇馬依然視巴爾為未來的標誌性人物，所有人，包括巴爾自己都相信，他能完成任何的挑戰，包括在競爭中勝過阿辛斯奧和伊斯高。當巴爾在球場上找迴風馳電掣的感覺，那對於他是否應該正選的爭論會瞬間消失。皇馬球會依然相信，巴爾未來可以接過C.朗拿度的班，成為球隊的頭號球星。

然而從對升班馬利雲特的比賽中來看，巴爾距離恢復最佳水準還有很遠的距離，很多人不禁要問：他在未來真的能替代C.朗拿度嗎？

施丹醒醒！皇馬不買人實力變弱了

「皇馬患上了CR7依賴症，沒有C.朗拿度，4分丟到了水中。」這是《馬卡報》賽後的標題，該報指出，兩場主場比賽，C.朗拿度不能上場，皇馬兩次陰溝翻船，球隊已經丟掉了4分，對華倫西亞和利雲特，賓施馬和巴爾都沒有入球。

上季，在C.朗拿度無法上場的時候，皇馬有莫拉達和J.洛等球員幫助皇馬解決問題。今季，皇馬後備厚度被削弱，關鍵時刻沒有第二線的球員站出來解決問題。9分的積分，皇馬只拿到了5分，而且其中有2場是班拿貝的比賽。

一個夏天之後，皇馬的實力其實是下降的。球隊沒有大手筆的收購，反而放走了J.洛和莫拉達這兩位重要的球員。儘管施丹希望他們都留下，但他們各自都有離開皇馬的理由。皇馬上季共入球169個，這兩位球員一共攻入了31球，也就是說，皇馬上季60場比賽，其中將近1/5的入球都是這兩大球星攻入的。他們離開對皇馬來說是巨大的損失。

莫拉達的離開對皇馬來說是損失。這位西班牙前鋒上季43場比賽攻入20球，大部分都是後備上場攻入的。他踢了1872分鐘，入球效率極高，是皇馬的奪冠功臣之一。J.洛上季攻入11球。哥倫比亞人對上季的缺少上場時間不滿。此外，在歐冠盃決賽中他還被施丹棄用。但除了入球，J.洛和莫拉達事實還能在球隊發揮「鯰魚效應」，迫使主力球員更加努力。現在他們不在了，主力球員的鬥志也下降了。

《馬卡報》指出，對於莫拉達等球員離開會給球隊造成的損失，媒體和球迷早就討論過，但球會沒有聽取意見。在莫拉達和馬里安奴費拉拿離開後，皇馬也沒有尋求引進一位9號球員，而事實上皇馬非常需要有一位純中鋒存在。從對利雲特的這場比賽來看，皇馬的後備厚度在中鋒這一位置上沒有得到體現。馬約拉爾被棄用，顯然施丹對他不夠信任。

皇馬的鋒線危機早早就暴露了。對利雲特的比賽，賓施馬因傷早早離場，周中歐冠盃對尼科西亞的比賽上場的可能性並不大，而且也很可能無法參加下輪作客對皇家蘇斯達的西甲比賽。而西甲作客對皇家蘇斯達，C.朗拿度仍然停賽（最後一場停賽），或許皇馬這時該想念莫拉達了。

後備厚度的削弱，也許會導致皇馬今季沒有作為。上季在賽程困難時，皇馬體現出強大的後備厚度，一場比賽輪換9人依然可以戰勝對手，而今季，皇馬到目前為止沒有體現出這種優勢。如果巴塞本輪獲得勝利，那3輪比賽後皇馬就落後對手4分，新賽季的道路，對皇馬來說將會非常難走。

Hoffenheim 2 - 0 Bayern Munich

痴撚線又四場？ 點夠踢呀

Marcelo could be suspended for up to four games for the sending off, but the referee's report makes it appear likely that he will receive the minimum sentence of a two game ban for a straight red, with the ref not making any mention of violent conduct, but merely having "kicked out".

阿斯報話未必4場

不過作客皇蘇 無埋細路
都可以話失硬分

出沾就抵撚死啦

廢囉on9

認認真真睇番Playback
細路個下真係似想抽水

BTW 又追罰我屌你老母咩

我地應該希望占屎係拜超屈機先岩

賓斯馬真係好撚賤
達仔係度果陣唔撚傷
一走即刻傷返一個月

冇人爭終於可以抖下

games missed

15-16 : 16
16-17: 3

屌佢老母

冬季買人la dybala hazard 雲拿muller是但兩個

蝦蝦蝦

下個post title
賓你唔好返黎

On9 78分鐘先有得踢
Btw 係拜踢仲差撚過係皇

賓周真係一條友mark就夠
C7/馬撚/Bale 會不停走位 一拉拉走2個防守球員

佢講唔好彩都算
為左幫賓周護航佢離譜到話粒波唔想飛入龍都講得出

屌真係逼害我皇
疤又越位入波
皇就紅紅紅

疤無西甲/歐聯，你估美欺會唔會走？

正氣加大聖而家仲賣唔賣到屁馬既一半

我淨係知無西甲isco c7會走，拖舟被離開

正氣應該仲貴過大聖 英人都冇用

3:0 載帽

同以前叫xxyy斷腳既人有咩分別...

辛仔比人重點防守就入唔到波
一近禁區少少就3,4個圍住佢
腳都起唔到咁濟

果下咁踢法，都預左有追罰喇
根本有心手竹

講真果下咁踢法，都預左有追罰喇
根本有心撐多兩腳，你最多話佢中人唔係好應，但果下真係一睇就知佢發脾氣想踢人。4場絕對唔係過份既懲罰

另外，C朗之前果下咁樣鼓勵球證 ，4場其實真係算少添

唔停返廿場點對得住我地疤塞果百鳩幾m。。。

比埋片你睇，佢早段少少唔同人拍手都發緊脾氣喇，果幾腳會唔會係無心踢。個球證咁近，個動作又咁大
如果你仲係認為唔應紅既，咁當我唔識波喇

Barcelona 5-0

其實係應該紅 唉

屌你買豬蛇返黎啦

You know I love you

賓周 無哂人啦拖舟咁淡定唔買前鋒

拖舟成日話要平衡隊伍唔撚買人
老老豆豆買個前鋒都唔洗死姐
你睇下死獌狗玩緊前鋒集郵
又rashford lukaku 呂布好似都出返黎
唔係吹奏獌
但哩幾隻去到邊隊都係正選
但都可以共處
問題死攬難賓周
搞到其他球員覺得唔fair
佢死攬賓周先係破壞隊內平衡同和諧

光頭佬贏左兩次歐聯真係以為自己係戰術大師

幾好呀
報應即刻到

好勵志

愈睇愈覺得怪怪地 雖則高仔細個就欣賞摩迪姐

摩迪冇老過

開Post未？

標題：戰術大師369

邊個敢同你爭開post

係咪要笑

摩佬教訓佢！

now台講波佬仲吹奏皇狗近九次國際賽後都贏波,結果第十次就出事

不老傳說

【戰術大師恥笑區】皇家馬德里球迷吹水區(77)

達仔又大巴大巴車落光頭佬到

收到風 佩狗打算唔續賓周既合約
莫非反賓終於見到春天

收錯風

市場上勁既有可能買到既神鋒 應該得華拿同比洛迪
拿拿臨執件啦

達子今季入咗6/7球

都好過季尾先有報應既

仲有一年你睇啊

比人買斷

賓周高普去死

咪撚quote啦
淨係講c朗馬些路 拉膠張紅牌又點撚樣計
c朗果張插水黃牌又唔見佢公平d講

1001

未

推爆佢

我聖終將戰勝歸來

我聖終...

拖舟

我聖

我聖...

1000